{
  "_Destiny Tracker_ Elo": "_데스티니 트래커_ Elo",
  "A summary of Destiny's most rare records and collectibles": "데스티니에서 가장 희귀한 업적과 수집품 요약",
  "A tool that enables users to rapidly discover required combinations for specific rewards from _The Menagerie_.": "여러분이 전시장 보상의 필요 조합을 신속하게 찾을 수 있도록 도와주는 도구.",
  "About your clan, its roster, summative historical stats for all members, and admin mode": "클랜 정보, 명단, 클랜원들의 과거 기록 및 관리자 모드",
  "Accept": "승인",
  "Account, theme, local data, item visibility, language, developer, troubleshooting": "계정, 테마, 로컬 정보, 아이템 노출여부, 언어, 개발자 및 문제 해결",
  "Accuracy": "정확도",
  "Active event": "활성화된 이벤트",
  "Active modifiers": "활성화된 조정 옵션",
  "Active modifiers for Vanguard operations": "선봉대 임무의 활성화된 조정 옵션",
  "Activities": "활동",
  "Activities including": "다음을 포함한 활동",
  "Activities offering powerful rewards": "강력한 보상을 제공하는 활동",
  "Activity": "활동",
  "Add group": "그룹 추가",
  "Add module": "모듈 추가",
  "Add player": "플레이어 추가",
  "Administration": "관리자",
  "Adventure": "모험",
  "Adventures": "모험",
  "Adventures undertaken": "모험 수행",
  "Ahamkara Bones": "아함카라의 뼈",
  "All": "모두",
  "All acquired": "모두 획득함",
  "All class types": "모든 하위 직업",
  "All classes": "모든 직업",
  "All complete": "모두 완료",
  "All pages": "전체 페이지",
  "Allied kills secured": "동맹 ",
  "Ally crests recovered": "동맹 문장 회복",
  "Almost complete": "거의 완료됨",
  "Alpha team": "알파 팀",
  "Ammo type": "사용 탄환",
  "An exhaustive list of collectibles and records as requisitioned by the _Destiny Content Vault_": "데스티니 콘텐츠 금고에 보관되는 업적 및 수집품",
  "An update for Braytech is available. Please reload the app to start using it immediately.": "Braytech의 업데이트를 사용할 수 있습니다. 바로 사용하려면 앱을 다시 시작하세요.",
  "And {{number}} more": "외 {{number}}건",
  "Approve": "승인",
  "Approximate length": "대략적인 길이",
  "Archives": "보관소",
  "Areas": "구역",
  "Armor stats": "방어구 스텟",
  "Artifact unlocks": "유물 잠금 해제",
  "Ascendant Challenge": "승천 도전",
  "Associate this Bungie.net profile with a Patreon account": "이 Bungie.net 프로필을 Patrone 계정과 연결",
  "Associated memberships": "연결된 회원정보",
  "At current, {{players}} players are indexed by VOLUSPA.": "현시점 기준 {{players}} 명의 플레이어가 VOLUSPA에 등록되어 있습니다.",
  "Auth.Error.Reason": "일부 Braytech 기능은 당신의 개인정보를 지키기 위해 당신의 명시적인 권한이 있어야 작동합니다.",
  "Auth.Error.Resolution": "이 기능을 사용하시려면, Bungie에서 접근을 허가하세요. 이 과정에서 개인 정보는 공유되지 않습니다. (추가 API에 접근하는 인증 코드에만 사용됩니다)",
  "Auth.Suggestion.Subtle": "Bungie.net으로 로그인하고 더 많은 기능을 사용하세요.",
  "Authenticate": "인증하기",
  "Authentication data": "인증 정보",
  "Authentication required": "인증 필요",
  "Auxiliary": "부가 기능",
  "Available": "사용 가능",
  "Available activities": "가능한 활동",
  "Back": "뒤로",
  "Badge": "배지",
  "Badge commonality": "인장 대중성",
  "Badge completed": "인장 완료",
  "Badge progress": "인장 진행도",
  "Badges": "인장",
  "Ban": "차단",
  "Banner Color": "배너 색상",
  "Banner Detail": "배너 디테일",
  "Banner Detail Color": "배너 디테일 색상",
  "Banner Emblem": "배너 엠블럼",
  "Banner Perks": "배너 효과",
  "Basic characteristics": "기본 속성",
  "Become a Patron": "Patron이 되세요",
  "Beep-boop?": "삐릭?",
  "Black Armory Forges": "검은 무기고 대장간",
  "Blocker kills": "방해꾼 처치",
  "Bones found": "발견한 ",
  "Book": "책",
  "Botza District encounter: the map generator must not fall below half charge.": "현상 유지 : 지도 근처에 있는 전멸기 카운터가 절반 이하로 떨어지지 않게 하십시오.",
  "Bounties": "현상금",
  "Bravo team": "팀 브라보",
  "Braytech has encountered a fatal error. If one of the available actions does not resolve your issue, please join the [Discord](https://discord.braytech.org) for further assistance.": "Braytech에서 치명적인 오류가 발생했습니다. 사용할 수 있는 작업 중 하나가 문제를 해결하지 못할 경우 [Discord](https://discord.braytech.org)에 가입하여 추가 지원을 받으시길 바랍니다.",
  "Breaker type": "브레이커 타입",
  "Bright dust items": "광휘 가루 아이템",
  "Bungie error": "Bungie 오류",
  "Bungie.net profile": "Bungie.net 프로필",
  "Burn all 4 plates at the same time for every damage phase. Do not fire before all plates are activated.": "모든 발판이 활성화되기 전에 발포하지 않고, 모든 딜페이즈마다 4개의 발판을 활성화해야 합니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Cat Statue": "고양이 석상",
  "Cat Statues": "고양이 석상",
  "Catalyst item": "촉매제 아이템",
  "Challenge": "도전",
  "Challenges": "도전",
  "Change profile": "프로필 변경",
  "Char": "캐릭터",
  "Character class": "캐릭터 직업",
  "Character equipment": "캐릭터 장비",
  "Character select": "캐릭터 선택",
  "Character unavailable": "캐릭터 없음",
  "Characters": "캐릭터",
  "CharacterSelect.ActiveProfile": "활성화된 프로필",
  "CharacterSelect.SavedProfile": "저장된 프로필",
  "Checklists": "체크리스트",
  "Checklists.CalcifiedLight.ItemName": "석화된 빛",
  "Checklists.CalcifiedLight.ItemName_plural": "석화된 빛",
  "Checklists.CalcifiedLight.Prefix": "석화된 빛",
  "Checklists.CalcifiedLight.ProgressDescription": "수집한 조각",
  "Checklists.SavathunsEyes.ItemName": "사바툰의 눈",
  "Checklists.SavathunsEyes.ItemName_plural": "사바툰의 눈",
  "Checklists.SavathunsEyes.Prefix": "사바툰의 눈",
  "Checklists.SavathunsEyes.ProgressDescription": "파괴한 눈",
  "Chests opened": "연 상자",
  "chonky_zuzuvala69@hotmail.reef": "zabalra_damuri_shipgay@gmail.reef",
  "Clan": "클랜",
  "Clan Admin": "클랜 운영자",
  "Clan Banner Builder": "클랜 배너 생성기",
  "Clan XP": "클랜 경험치",
  "Clan.Administration.ViewportWidth": "클랜 관리자 모드는 대형 화면에서만 사용할 수 있습니다. 크기가 `1500px` 이상인 화면을 사용하십시오.",
  "Clan.NoClan.Description": "클랜은 당신의 게임 플레이를 더욱 즐겁해 해줄 자유로운 온라인 그룹입니다. 클랜원들과 협력하여 공동 도전에 참여하거나 솔로 플레이에서 클랜원들을 대표하여 추가적인 보상을 받으세요.\n친구의 클랜에 가입하거나, 새로운 친구를 만나거나, 컴페니언 앱 또는 bungie.net에서 직접 클랜을 만드십시오.",
  "Clan.NoClan.Name": "소속된 클랜 없음",
  "Classified": "비공개",
  "Classified record": "비공개 업적",
  "Close": "닫기",
  "Collaborate with clan members on a new clan banner. Selecting different options instantly updates the page's URL, which allows you to easily share your customisations.": "클랜원과 같이 클랜 배너를 만드세요. 선택지를 변경하면 즉시 페이지의 주소가 변경되어 선택 사항을 바로 공유하실 수 있습니다.",
  "Collectibles": "수집품",
  "Collection total": "전체 수집품",
  "Collections": "수집품",
  "Collections roll": "수집품 종류",
  "Commonality": "대중성",
  "Compare": "비교",
  "Compare Nightfall strike activity durations between players for bragging rights and to track progress towards the _{{emblemName}}_ emblem.": "플레이어의 황혼전 클리어에 걸린 시간을 비교하여 자랑거리를 만들고, _{{emblemName}}_ 문양을 획득하기 위한 진행 사항을 추적합니다.",
  "Compare Nightfalls": "황혼전 비교",
  "Compare Nightmare Hunt activity durations between players for bragging rights and to track progress towards their respective time trial triumph records.": "플레이어의 악몽 사냥에 걸린 시간을 비교하여 자랑거리를 만들고, 시간 시험 업적에 대한 진행사항을 추적합니다.",
  "Compare Nightmare Hunts": "악몽 사냥 비교",
  "Competive multiplayer progression information": "경쟁전 진행 정보",
  "Complete the Consecrated Mind encounter without killing any Cyclops that spawn in the Harpy boss's presence. Cyclops that spawn in other areas, and during the final sprint, can be killed.": "하피 보스가 스폰하는 사이클롭스를 처치하지 않고 전투를 완료하세요. 보스가 소환하지 않은 사이클롭스와 마지막 질주에서의 사이클롭스들은 처치해도 무관합니다.",
  "Completed": "완료됨",
  "Content Vault": "콘텐츠 금고",
  "ContentVault.Header.Text": "데스티니 콘텐츠 금고에 대한 자세한 내용은 [Bungie.net](https://www.bungie.net/en/Guide/dcv)를 참조하십시오.",
  "Cooperative": "협동",
  "Corrupted Egg": "부패한 알",
  "Corrupted Eggs": "부패한 알",
  "Crests recovered": "되찾은 문장",
  "Crucible": "시련의 장",
  "Crucible modes that are currently in rotation and available for you to test your vigour in against other Guardians.": "현재 로테이션에 해당하는, 다른 수호자들과의 열정을 시험해볼 시련의 장 모드들입니다.",
  "Crystals resolved": "해석한 수정",
  "CustomisableLayout.Error.ColumnExclusives": "이중 및 전체 너비 모듈은 열 에서 제외됩니다. 다른 열에 모둘을 추가해 보세요.",
  "CustomisableLayout.Error.HeaderSingleColumnModules": "헤더 그룹은 단일 열 모듈만 지원합니다.",
  "CustomisableLayout.Error.HeaderSingleModule": "헤더 그룹은 열당 하나의 모듈만 지원합니다.",
  "CustomisableLayout.Error.ModuleNotAllowed": "이 모듈은 해당 위치에 장착할 수 없습니다.",
  "CustomisableLayout.Error.RenderModule": "모듈 {{muduleName}}을 출력하는 도중 오류가 발생했습니다:",
  "Customise": "커스텀 설정",
  "Data caches decrypted": "해독한 데이터 저장소",
  "Data Recovered": "복구된 데이터",
  "Deaths": "사망",
  "Deception encounter: break the Deception's shield 5 times during the phase in which he is defeated i.e. a single phase.": "완전한 승리 : 기만의 보호막을 5번 파괴한 뒤 기만을 처치하십시오.",
  "Defeat": "패배",
  "Defeat this Nightmare to progress record _{{recordName}}_.": "이 악몽을 처치하여 _{{recordName}}_ 진행",
  "Delete the authentication data stored on your device. While unnecessary, this function is provided for your peace of mind.": "기기에 저장된 인증 정보를 제거합니다. 불필요한 기능이지만, 당신의 마음의 평화를 위해 제공하고 있습니다.",
  "Demote": "강등",
  "Deny": "거절",
  "Description": "기술",
  "Destiny1.Grimoire.IronBanner": "강철 군주, 도시 건국의 고대 전사들, 겁먹고 있을 시간은 없습니다. 도시는 여섯 명의 불굴의 순찰자이자 방벽 건설자들인 펠윈터와 졸더, 스코리와 티무르, 라데가스트와 겔레온을 기억할 것입니다. 강철 깃발은 수호자들이 그들의 전설에 응답할 것을 요청합니다.",
  "Details each of the current season's weekly Eververse store stock to allow the viewer assistance in maximising their Silver efficiency.\n\nThis data comes directly from the API manifest's definition of _Tess Everis_ and is displayed by merely iterating over it. If data appears incomplete, it is likely due to manifest content being incomplete i.e. new content that has not yet been added.": "현 시즌의 각 주간 에버버스 스토어 재고 현황을 자세히 분석하여 실버 효율성을 극대화하는 데 있어 뷰어의 도움을 받을 수 있습니다.\n\n이 데이터는 매니페스트 API의 _Tess Everis_ 정의에서 가져온 것이며, 이 데이터만을 반복하여 보여줍니다. 데이터가 불완전하게 표시된다면, 매니페스트 콘텐츠가 불완전하기 때문일 수 있습니다. 즉, 아직 추가되지 않은 새 콘텐츠입니다.",
  "Developer": "개발자",
  "Discovered_plural": "발견함",
  "Discovered_singular": "발견함",
  "Dismiss": "닫기",
  "Display name": "표시된 이름",
  "Display your season pass progression and available rewards": "시즌 패스의 진행도와 획득 가능한 보상을 보여줍니다",
  "Display your seasonal artifact's configuration and its progression": "시즌 유물의 구성과 그 진행도를 보여줍니다",
  "Distribution": "직업 분포도",
  "Download roster data": "구성원 정보 다운로드",
  "Dump service worker": "서비스 작업자 덤프",
  "Dungeons": "던전",
  "During the Consecrated Mind encounter, all players must refresh their Enlightened buff at approximately the same time. However, the team may be split up at different tethers.": "축성의 정신 전투에서, 모든 플레이어는 깨달음 버프를 거의 동시에 갱신해야 합니다. 단, 다른 테더에서 나뉘어 갱신해도 됩니다.",
  "During the Sanctified Mind encounter, bank 30 motes at each Vex relay. At each relay, all 30 motes must be deposited within 10 seconds of one another.": "신성한 정신 전투에서, 각 벡스 중계기에 30개의 티끌을 반납하세요. 각 중계기마다 30개 티끌을 각각 10초 이내의 간격으로 넣어야 합니다.",
  "Each relic holder may only shoot one plant per phase.": "각 유물 슬롯은 한번에 하나만 사용할 수 있습니다.",
  "Earning XP grants Power bonuses and unlocks powerful mods that can be slotted into weapons and armor.": "경험치를 얻으면 전투력 보너스를 얻으며 방어구와 무기에 끼울 수 있는 강력한 개조 부품을 얻을 수 있습니다.",
  "Egg": "부패한 알",
  "Eggs destroyed": "파괴한 알",
  "Elo": "Elo",
  "Emblem Background Color": "엠블럼 배경색",
  "Emblem Foreground Color": "엠블럼 전경색",
  "Enemy team": "상대 팀",
  "Energy": "에너지",
  "Energy affinity": "무기 속성",
  "Energy cost": "에너지 비용",
  "Engrams": "엔그램",
  "enter name or description": "이름 또는 설명을 입력하세요",
  "Equip Dreambane armor mods to enhance your light within this activity.": "꿈의 파멸 방어구 개조 부품을 착용하여 이 활동에서의 전투력을 강화하세요.",
  "Error": "오류",
  "Escalation Protocol": "확대 프로토콜",
  "Event": "이벤트",
  "Event.IronBanner.Description": "일주일 동안 진행되는 특별한 시련의 장 이벤트로서, 6명으로 구성된 팀이 경쟁적인 형태의 점령에서 정면승부를 겨룹니다. 전투력 보정 비활성화.",
  "Event.SolsticeOfHeroes.ArmorTier.Magnificent": "기품",
  "Event.SolsticeOfHeroes.ArmorTier.Majestic": "장엄",
  "Event.SolsticeOfHeroes.ArmorTier.Renewed": "회생",
  "Event.SolsticeOfHeroes.CTA": "세트 장비 목표 확인",
  "Event.SolsticeOfHeroes.Description": "수호자의 희생을 기리는 연례 전통이 다시 찾아왔습니다. 에바가 탑으로 돌아와 영웅의 조각상 근처에서 당신을 기다리고 있습니다. 인류 최고의 수호자들이 모여 축하하고 있습니다.\n세트 장비의 모든 목표를 달성하여 다음 세트 장비의 잠금을 해제하십시오. 기품 장비에 대한 목표를 달성하여 빛을 발하고 다른 장비도 빛을 발하십시오.",
  "Event.SolsticeOfHeroes.Description.Extended": "수호자의 희생을 기리는 연례 전통이 다시 찾아왔습니다. 에바가 탑으로 돌아와 영웅의 조각상 근처에서 당신을 기다리고 있습니다. 인류 최고의 수호자들이 모여 축하하고 있습니다.\n친숙한 유럽 상공 지역(EAZ)을 날아 군체, 기갑단, 몰락자를 처치하십시오. 3명의 팀원들과 함께 적들을 처리하고 EAZ를 가로질러 전역에 숨겨진 보물상자를 찾으십시오. 많은 보스를 물리칠수록 더 많은 보상을 받게 될 것입니다.",
  "Event.SolsticeOfHeroes.Name": "2020 영웅의 지점",
  "Eververse Season Overview": "에버버스 시즌 전체보기",
  "every {{numberWeeks}} weeks": "매 {{numberWeeks}}주마다",
  "Exit": "종료",
  "Expired": "만료됨",
  "Expires in {{duration}}.": "만료 날짜: {{duration}}",
  "Expiry": "만료",
  "Explore": "탐색",
  "Explore and filter your Post Game Carnage Reports in detail": "전투기록을 자세히 확인하고 검색하세요.",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "FAQ.Answers.0.A": "자주 받는 질문, \"수집품과 업적의 오른쪽에 있는 퍼센트 수치는 뭐에요?\"\n\n이것은 해당 항목을 발견했거나 입수한 플레이어의 비율입니다. 며칠마다, _VOLUSPA_ 가 _Braytech_ 이용자에게서 데이터를 수집하여 누가 무엇을 획득했는지 기록합니다.\n\n이 내용이 정확하거나 유용한 정보인지에 관해서는 뜨거운 논쟁거리였지만 모든 통계자료는 모든 존재하는 정보를 다 반영하지 _않는 한_ 쓸모 없고 엉터리인게 사실이죠.\n\n이 통계들이 라이트한 플레이어들에 대해서는 편중되어 있다고 추측하는 것이 맞습니다 (관찰 대상 이용자의 스킬과 집중도 차이로 인해 퍼센트들은 보통 높아보일 수 있습니다).",
  "FAQ.Answers.0.Q": "수집품과 업적의 내부 정보 설명",
  "FAQ.Answers.1.A": "_설정_ 보기에서 다양한 작업을 시도할 수 있습니다. _서비스 작업자_ 업데이트로 시작합니다. 잠시 기다리면 다시 로드하라는 메세지가 표시됩니다.\n\n 이 작업이 실패하면, _다시 불러오기_를 선택하여 앱을 새로 고칠 수도 있습니다. 문제가 계속되면 _서비스 작업자 덤프_를 선택하세요.\n\n_Braytech의 기술을 내키는 대로 사용하면, 때때로 서비스 작업자가 제대로 작동하지 않습니다._",
  "FAQ.Answers.1.Q": "Braytech가 최신 버젼으로 업데이트되지 않습니다.",
  "FAQ.Answers.2.A": "용맹 등급 초기화에 있어, Braytech는 시즌 4 (Forsaken 릴리즈) 및 그 이후만 계산합니다. 이는 악명 등의 다른 통계와 일치합니다.\n\n추가로, 대부분의 경우, 업적들도 이전 시즌을 포함하지 않습니다. 이는 Braytech에 있어 제가 내린 결정입니다.\n\n모종의 이유로 당신이 예상한 값과 통계가 다르다면, 이는 API를 그대로 반영한 것이고 Braytech의 탓이 아닐 가능성이 있습니다.",
  "FAQ.Answers.2.Q": "내 용맹 등급 초기화가 이상해요.",
  "FAQ.Answers.3.A": "데스티니에는 다양한 통계 출처가 있습니다. 클랜 과거 통계는 HistoricalStats API 에 기반하지만 다른 곳에서는 PGCR을 참조합니다. 어디가 가장 정확한 사실을 알려주는지 구분하기는 어렵습니다.\n\n클랜 과거 통계에 보이는 방식으로 통계를 출력하기 위해서는 Bungie 서버에서 테라바이트에 달하는 데이터를 다운받아야 하며 엄청난 처리 성능이 필요합니다. 그래도, 재미로 하는 경쟁에는 충분할 만큼 정확합니다.",
  "FAQ.Answers.3.Q": "클랜 과거 기록이 [다른 것]과 맞지 않아요",
  "Featured bright dust items": "추천 등록된 광휘가루 아이템",
  "Featured silver items": "추천 등록된 실버 아이템",
  "Feline friend": "고양이 친구",
  "Feline friends satisfied": "만족시킨 고양이 친구",
  "Find your fastest completions for Nightfalls and Nightmare Hunts": "가장 빠르게 완료한 황혼전과 악몽 사냥을 확인하세요.",
  "Fireteam": "화력팀",
  "Fireteam closed": "화력팀 닫힘",
  "Fireteam full": "화력팀 정원초과",
  "Fireteam members": "화력팀원",
  "Forget me": "내 정보 지우기",
  "Founded": "설립됨",
  "Free for all": "각개 전투",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Fresh out of stock.": "재고가 부족합니다.",
  "Gahlran encounter: each Guardian may only shoot one of _the real_ Gahlran's hands once during only one of his hand raises.": "갈란 교전: 각 수호자는 갈란이 손을 들어올릴 때 _진짜_ 갈란의 손을 하나씩만 쏠 수 있음",
  "Gambit": "갬빗",
  "Game history": "게임 기록",
  "Generate an infographic that details your Destiny legend. Customise colours and export to PNG format for sharing purposes.": "당신의 데스티니 범례를 설명하는 인포그래픽을 생성합니다. 원하는 색상을 선택하고 공유할 수 있도록 PNG 형식으로 내보냅니다.",
  "Ghost fragments recovered": "고스트 파편 회수",
  "Ghost Scan": "고스트 스캔",
  "Ghost Scans": "고스트 스캔",
  "Ghost scans and item checklists spanning the Sol system": "태양계의 고스트 스캔 및 아이템 체크리스트",
  "Glory": "영광",
  "Glory points": "영광 점수",
  "Gly": "영광",
  "Go to Bungie.net": "Bungie.net 방문",
  "Go to Twitter": "트위터 방문",
  "Greater": "가장 강력함",
  "Grenade kills": "유탄 처치",
  "Grimoire": "그리모어",
  "Guardians cannot stand on the same plate more than once.": "수호자는 한 발판에 한 번 이상 서있을 수 없음",
  "Heroic collectibles": "영웅 수집품",
  "Hide acquired": "획득한 항목 숨기기",
  "Hide completed": "완료한 항목 숨김",
  "Hide redeemed": "획득한 항목 숨김",
  "High value targets": "고가치 표적 처치",
  "Historical stats": "지난 통계",
  "Hunt down this week's available nightmares for... satisfaction.": "이번 주의 악몽을 사냥하거라 ... 만족을 위해.",
  "In orbit, planning something terribly heroic.": "궤도에서, 뭔가 영웅적인 걸 계획하는 중",
  "Inf (R)": "악명 (초)",
  "Infamy (Resets)": "악명 (초기화)",
  "Infamy points": "악명 점수",
  "Infamy resets": "악명 점수 초기화",
  "insert gamertag or SteamId64": "게임태그 또는 SteamId64 입력",
  "insert precise clan name": "정확한 클랜명을 입력하세요",
  "Inspect your character's loadout and stat totals": "캐릭터의 로드아웃과 통계 합산",
  "Instructions": "설명",
  "Insufficient clearance": "빈 공간 부족",
  "Insurrection Prime encounter: A Guardian may not shoot and break more than one shield generator per phase.": "십인십색 : 각각의 수호자가 페이즈당 한 개의 보호막 생성기를 파괴하고 폭동 프라임을 처치하십시오.",
  "Interactive maps charting checklists and other notable destinations": "체크리스트와 주요 목적지를 요약한 상호작용 맵",
  "Interactive tools, manuals, legends, and other content preserved": "상호작용 도구, 매뉴얼, 범례 및 기타 콘텐트 보존",
  "Invader deaths": "침입자 사망",
  "Invader kills": "침입자 처치",
  "Invasion deaths": "침입 사망",
  "Invasion kills": "침입 처치",
  "Invasions": "침입",
  "Inventory": "인벤토리",
  "Issues": "이슈",
  "Item visibility": "아이템 노출여부",
  "Items": "아이템",
  "Items your Guardian has acquired over their lifetime": "당신의 수호자가 일생동안 획득한 아이템들",
  "Jade Rabbit": "옥토끼",
  "Jade Rabbits": "옥토끼",
  "Jind": "참여",
  "Joined": "참여함",
  "K/D": "K/D",
  "Kalli encounter: Cleanse all nine plates, kill all nine Knights, and kill all Ogres before damaging Kalli.": "소환 의식 : 모든 발판을 밟아 정화한뒤, 9명의 기사와 모든 오우거를 처치하십시오.",
  "Keep a keen eye on what your clan is up to": "클랜원들이 무엇을 하는지 지켜보세요.",
  "Keep it clean.": "깔끔하게 합시다.",
  "key": "열쇠",
  "Kick": "강퇴",
  "Kills": "처치",
  "Kills + assists": "처치 및 도움",
  "Kills secured": "결정타",
  "Landing.About.What": "Braytech는 어플이고, 당신의 최고의 데스티니 조수가 되고 싶어해요.\n\nbraytech는 _클랜_, _수집품_, _업적_, _트래커_, _체크리스트_, _지도_, _퀘스트_, _리포트_ 뿐만 아니라 큐레이션과 사용자 지정 가능한 보기도 포함됩니다.\n\n데스티니가 모든 수호자를 위한 게임인 것처럼, 다양한 언어로 이용 가능한 Braytech도 그렇습니다. 데스크탑 컴퓨터와 작은 휴대폰 모두에서 아름다우며 누구나 어디서든 사용할 수 있습니다.\n\nBraytech라는 이름은 가상의 계열사 중 하나인 클로비스 브레이가 그들의 소비자 제품 라인 무기, 방어구 등에 지정하는 코드입니다. 따라서, 저는 이것이 데스티니 최고의 외부 자원 중 하나가 되기 위해 노력하는 것에 대한 이름으로 적합하다고 생각했습니다.",
  "Landing.About.Who": "안녕하세요, 제 이름은 Tom이고, 데스티니 중독자입니다. 좋아요, 그러니 중독되지 않도록 하세요. — 이 웹 어플을 만들 시간이 있었습니다. 사실, 저는 데스티니에 열정을 가지는 매니아로써, 제 직업 활동에 사용하기 위해 저는 제 웹 기술을 더욱 발전시키기 위한 배출구가 필요했습니다.\n\nBraytech는 엄격한 모방 연습입니다. — 웹 및 모바일용 데스티니의 UI를 재구성할 수 있었습니다. 이번이 첫 번째 반응형 프로젝트입니다. 명령줄을 이렇게 많이 사용한 것도 처음이고, NPM을 사용해야 했던 것도 처음이죠. 그리고 정말 재미있고 보람찼어요, 대부분!",
  "Landing.Blog": "블로그",
  "Landing.Blog.AllPosts": "모든 게시글",
  "Landing.Blog.Error": "지금은 블로그 게시글을 불러올 수 없습니다.",
  "Landing.Header.Flair": "환영합니다. 이곳은 fan이 만든 Bungie의 데스티니 컴패니언 앱, Braytech입니다. 당신의 가능성을 해방하고 샤크스 경을 자랑스럽게 하세요.",
  "Landing.Support": "Bungie의 API로 이 아름다운 인터페이스와 테두리를 만드는 것은 노력과 시간이 필요합니다. 저는 위험을 감수하고 취미에 많은 시간을 투자하고 있는데, 이 사업은 온라인으로 유지하는 것만으로도 비용이 들어갑니다. 저는 우리가 알고 있는 웹사이트의 광고에 대해 확고한 입장을 가지고 있습니다. 그런 만큼, 저는 이 프로젝트를 제 주머니와 너그러운 커뮤니티의 지원 내에서 유지되는 것을 선호합니다.\n\n저를 지원함으로써 이 프로젝트를 온라인 상태로 유지할 수 있을 뿐만 아니라, 앞으로 새롭고 멋진 기능을 계속 추가할 수 있도록 지원할 수 있습니다.",
  "Landing.VOLUSPA": "대부분의 경우, Braytech는 간단한 프론트엔드 애플리케이션입니다. 하지만 그 뒤에는 'Rasputin's subminds 중 하나에서 이름을 딴 VOLUSPA가 있습니다. VOLUSPA는 사용자 프로필의 고유 식별자를 기록하고 이를 기반으로 통계를 정기적으로 수집합니다. 이러한 통계는 앱 전체에 기록 및 수집 가능한 _희소성_ 형식으로 표시됩니다.\n\n—이 단어는 플레이어 간의 수집 가능한 수집품과 업적을 수집한 유저들이 얼마나 있는지 알려주는 통계입니다.",
  "Landing.VOLUSPA.PlayedSeason.Description": "이번 시즌을 플레이한 추적된 플레이어 수",
  "Landing.VOLUSPA.PlayedSeason.Name": "플레이한 시즌",
  "Landing.VOLUSPA.TrackedPlayers.Description": "VOLUSPA가 활동 및 달성사항을 추적중인 플레이어 수",
  "Landing.VOLUSPA.TrackedPlayers.Name": "추적중인 플레이어",
  "Language": "언어",
  "Language.Distance.Metres.Plural.Abbr": "{{metres}} 미터",
  "Language.Time.Days.Plural": "{{days}} 일",
  "Language.Time.Days.Plural.Abbr": "{{days}} 일",
  "Language.Time.Days.Singluar": "1 일",
  "Language.Time.Days.Singluar.Abbr": "1 일",
  "Language.Time.DaysPlayed.Plural": "{{days}} 일 플레이함",
  "Language.Time.DaysPlayed.Singular": "1 일 플레이함",
  "Language.Time.Hours.Plural": "{{hours}} 시간",
  "Language.Time.Hours.Plural.Abbr": "{{hours}} 시간",
  "Language.Time.Hours.Singluar": "1 시간",
  "Language.Time.Hours.Singluar.Abbr": "1 시간",
  "Language.Time.Minutes.Plural": "{{minutes}} 분",
  "Language.Time.Minutes.Plural.Abbr": "{{minutes}} 분",
  "Language.Time.Minutes.Singluar": "1 분",
  "Language.Time.Minutes.Singluar.Abbr": "1 분",
  "Language.Time.Months.Plural": "{{months}} 개월",
  "Language.Time.Months.Plural.Abbr": "{{months}} 개월",
  "Language.Time.Months.Singluar": "1 개월",
  "Language.Time.Months.Singluar.Abbr": "1 개월",
  "Language.Time.Relative.Future": "{{duration}} 후",
  "Language.Time.Relative.Past": "{{duration}} 전",
  "Language.Time.Seconds.Plural": "{{seconds}} 초",
  "Language.Time.Seconds.Plural.Abbr": "{{seconds}} 초",
  "Language.Time.Seconds.Singluar": "1 초",
  "Language.Time.Seconds.Singluar.Abbr": "1 초",
  "Language.Time.Years.Plural": "{{years}} 년",
  "Language.Time.Years.Plural.Abbr": "{{years}} 년",
  "Language.Time.Years.Singluar": "1 년",
  "Language.Time.Years.Singluar.Abbr": "1 년",
  "Large blockers sent": "대형 방해꾼 전송",
  "Last activity": "마지막 활동",
  "Last character": "마지막 캐릭터",
  "Latent Memory Fragment": "잃어버린 기억 파편",
  "Latent Memory Fragments": "잃어버린 기억 파편",
  "Launch": "실행",
  "Leadership": "리더십",
  "Legend": "요약",
  "Legend.Actions.Download": "이미지 다운로드",
  "Legend.Actions.Generate": "이미지 생성",
  "Legend.Themes.BungieNet.Description": "현대적이면서도 시대를 초월한 Bungie.net 자체 스타일",
  "Legend.Themes.BungieNet.Destiny1.Name": "데스티니 1 색상",
  "Legend.Themes.BungieNet.Destiny2.Name": "데스티니 가디언즈 색상",
  "Legend.Themes.Monotone.Description": "단색 또는 무채색으로 채도와 밝기 조정",
  "Legend.Themes.Monotone.Hue.Description": "색조 조절",
  "Legend.Themes.Monotone.Luminance.Description": "밝기 조절",
  "Legend.Themes.Monotone.Name": "단색조",
  "Legend.Themes.Monotone.Saturation.Description": "채도 조절",
  "Lesser": "가장 약함",
  "Level": "레벨",
  "Level advantages disabled": "레벨 우위 없음",
  "Level advantages enabled": "레벨 우위 적용됨",
  "Likeness of Oryx": "오릭스의 환영",
  "Loading.Error.Description": "복구 불가하거나 예상 못한 버그가 일어났어요.",
  "Loading.IndexedDBError.Description": "브라우저 저장소에 액세스하는 동안 오류가 발생했습니다.\n\n앱을 새로고침하고 다시 시도하세요.",
  "Loading.IndexedDBOpenFailedError.Description": "브라우저 저장소에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다.\n\n일부 브라우저에서는 시크릿 모드에서 검색할 때, _색인 DB_에 액세스할 수 없습니다.\n\n앱을 새로고침하고 다시 시도하세요.",
  "Loading.MaintenanceError.Description": "Bungie API가 현재 유지보수로 인해 중단되었습니다.\n\n트위터 @BungieHelp 에서 더 많은 정보를 확인하세요.",
  "Loading.MaintenanceError.Name": "Bungie 점검",
  "Loading.ManifestDownloadError.Description": "Bungie에서 아이템 정보를 내려받는데 문제가 발생했습니다.\n\n앱을 새로고침하고 다시 시도해주세요.",
  "Loading.ManifestDownloadError.Name": "매니페스트 내려받기 실패",
  "Loading.ManifestError.Description": "아이템 매니페스트를 받는데 문제가 발생했습니다.\n\n앱을 새로고침하고 다시 시도해주세요.",
  "Loading.ManifestError.Name": "데이터 오류",
  "Loading.ManifestFetchError.Description": "Bungie의 최신 데이터 버전을 확인하는 동안 문제가 발생했습니다.\n\n앱을 새로고침하고 다시 시도하세요.",
  "Loading.ManifestFetchError.Name": "데이터를 가져오는데 실패했습니다.",
  "Loading.NoInternetError.Description": "인터넷 연결이 끊겼나요? 웹 브라우저는 그렇다고 하네요...",
  "Loading.Status.DownloadingManifest": "Bungie에서 데이터 내려받는 중",
  "Loading.Status.FatalError": "치명적인 오류",
  "Loading.Status.IndexingManifest": "데이터 색인 중",
  "Loading.Status.NoInternetError": "인터넷 연결 없음",
  "Loading.Status.Other": "Windows 95 시작하는 중",
  "Loading.Status.SavingManifest": "데이터 저장 중",
  "Loading.Status.VerifyingManifest": "데이터 검증 중",
  "Local data": "로컬 정보",
  "Login with Bungie.net": "Bungie.net 으로 로그인",
  "Lore": "지식",
  "Losses": "손실",
  "Lost Sector": "잊혀진 구역",
  "Lost Sectors": "잊혀진 구역",
  "Manifest": "데이터",
  "Maps": "지도",
  "Maps.Nodes.Unavailable": "사용할 수 없습니다.",
  "Maps.Nodes.UnavailableInGame": "사용할 수 없습니다: 이 노드는 더 이상 게임에서 사용할 수 없습니다.",
  "Maps.Nodes.UnavailableUnreliableApi": "사용할 수 없습니다: 어떠한 이유로 인해 이 노드의 상태를 안정적으로 받을 수 없습니다.",
  "Maps.ProposeChanges.Description": "이 노드의 데이터에 대한 변경 제안서를 제출하고 다른 수호자의 _지도_를 개선합니다.",
  "Maps.ProposeChanges.Form.Description.Placeholder": "예시: 마지막 방의 끝에 있는 바위 옆",
  "Maps.ProposeChanges.Form.Issues.Placeholder": "예시: 노드에 더 이상 액세스할 수 없습니다.",
  "Maps.ProposeChanges.Form.Screenshots": "제안에 추가할 스크린샷은 엄격한 품질 기준을 충족해야 합니다.\n- 화면 해상도 1920x1080\n- HUD 감추기\n- 수호자 장비 감추기\n- 적 감추기\n- 그래픽 품질 최대\n- 렌더링 해상도 200%",
  "Maps.Within.Activity": "활동에서 찾을 수 있습니다.",
  "Maps.Within.ActivityName": "활동 {{activityName}} 에서 찾을 수 있습니다.",
  "Maps.Within.AscendantChallenge": "승천 도전 {{activityName}} 에서 찾을 수 있습니다.",
  "Maps.Within.LostSector": "잊혀진 구역 {{activityName}} 에서 찾을 수 있습니다.",
  "Maps.Within.Story": "스토리 {{activityName}} 에서 찾을 수 있습니다.",
  "Maps.Within.Strike": "공격전 {{activityName}} 에서 찾을 수 있습니다.",
  "Match is loading": "매치 로딩중",
  "Matches": "매치",
  "Matchmaking": "매치메이킹",
  "max": "최대",
  "Medals": "메달",
  "Medium blockers sent": "중형 방해꾼 전송",
  "Melee kills": "근접 처치",
  "Members": "구성원",
  "members": "구성원",
  "Memories resolved": "확보한 기억",
  "Memory": "기억 파편",
  "Middling": "보통",
  "Mission": "미션",
  "Mob kills": "적 처치",
  "Mods": "개조 부품",
  "Monitor Spider's materials closely": "거미의 재료를 자세히 관찰하세요",
  "Morgeth encounter: don't kill smol ogres, only kill big boi.": "영원한 전투 : 굴복자 오우거를 처치하지 않고 모르게스를 처치하세요.",
  "Motes denied": "티끌 탈취",
  "Motes deposited": "티끌 반납",
  "Motes lost": "티끌 잃",
  "Must always deposit 10 motes at any time during the Consecrated Mind encounter.": "활성화된 중계기에 티끌을 10개씩 반납해야 합니다.",
  "Name": "이름",
  "Necrotic cyphers collected": "괴사성 암호 수집",
  "New tab": "새 탭",
  "Next artifact unlock": "다음 유물 잠금 해제",
  "Next page": "다음 페이지",
  "Next power bonus": "다음 전투력 보너스",
  "Nightfalls": "황혼전",
  "Nightmare Hunts": "악몽 사냥",
  "Nightmare of Phogoth": "포고스의 악몽",
  "Nightmare of Taniks, the Scarred": "상처받은 타니스의 악몽",
  "Nightmare of Zydron, Gate Lord": "관문 군주 지드론의 악몽",
  "No clans found": "발견된 클랜 없음",
  "No medals awarded": "받은 메달 없음",
  "No profiles found": "검색된 프로필 없음",
  "No reports available": "사용 가능한 기록 없음",
  "No stats were recorded": "기록된 통계 없음",
  "Nodes hacked": "해킹한 노드",
  "Noteworthy records and collectibles which are available at a weekly cadence": "주마다 바뀌는 주요 업적과 수집품",
  "Notifications.PostmasterCapacityWarning.DescriptionAlmostFull": "우편함이 거의 가득찼습니다. 아이템을 회수하지 않으면, 완전히 잃어버리게 됩니다!",
  "Notifications.PostmasterCapacityWarning.DescriptionFull": "우편함이 완전히 가득찼습니다. 아이템을 회수하지 않으면, 완전히 잃어버리게 됩니다!",
  "Notifications.PostmasterCapacityWarning.Name": "경고!",
  "Now": "지금",
  "Objectives": "목표",
  "Offline": "오프라인",
  "Oh, honey": "오, 이런",
  "OI, ge'outofit": "젊은 친구, 신사답게 행동해",
  "One Guardian must remain in the middle with their feet in the water during the entire encounter.": "교전 내내 최소한 한 명의 수호자가 중간 웅덩이에 서있어야 합니다.",
  "Online": "접속중",
  "Open": "열기",
  "Open fireteam": "공개 화력팀",
  "Options": "옵션",
  "Patreon association": "Patreon 후원하기",
  "Plat": "평지",
  "Platform": "플랫폼",
  "Player": "플레이어",
  "Player count": "플레이어 수",
  "Player versus player": "PVP",
  "Please quote the following string when reporting this error.": "이 오류를 신고할 때 다음 문자열을 인용해주세요.",
  "Points": "점수",
  "Power bonus": "전투력 보너스",
  "Power limit": "최대 전투력 제한",
  "Precision": "정밀도",
  "Previous page": "이전 페이지",
  "Previous searches": "검색 기록",
  "Primeval damage": "원시 괴수 피해",
  "Primeval healing": "원시 괴수 치유",
  "Primeval kills": "원시 괴수 처치",
  "Private profile": "비공개 프로필",
  "Profile banned": "프로필 차단됨",
  "Progression": "진행도",
  "Promote": "승급",
  "Propose changes": "변경 제안",
  "Quantity": "수량",
  "Quests": "퀘스트",
  "Quests.Category.All.Description": "모든 퀘스트 및 퀘스트 관련 아이템",
  "Quests.Category.All.Name": "모든 퀘스트",
  "Quests.Category.Exotics.Description": "경이 장비와 촉매제 퀘스트",
  "Quests.Category.Exotics.Name": "경이",
  "Quests.Category.Expansion.Description": "최신 확장팩 퀘스트",
  "Quests.Category.Expansion.Name": "섀도우킵",
  "Quests.Category.NewLight.Description": "튜토리얼, 새로운 빛 관련 퀘스트",
  "Quests.Category.NewLight.Name": "새로운 빛",
  "Quests.Category.Past.Description": "지난 확장팩 퀘스트",
  "Quests.Category.Past.Name": "과거",
  "Quests.Category.Playlists.Description": "선봉대, 시련의 장 및 갬빗 퀘스트",
  "Quests.Category.Playlists.Name": "플레이리스트",
  "Quests.Category.Seasonal.Description": "현재 시즌 퀘스트",
  "Quests.Category.Seasonal.Name": "시즌",
  "Quests.Info.InventoryCapacity": "총합 퀘스트 및 현상금 한도",
  "Quests.Info.NoBounties": "획득한 현상금이 여기 표시됩니다.",
  "Quests.Info.NoQuests": "획득한 퀘스트가 여기 표시됩니다.",
  "Rabbits with rice cake": "떡  토끼",
  "Raid_singular": "레이드",
  "Raids": "레이드",
  "Rank": "등급",
  "Ranks": "등급",
  "Recently discovered": "최근 발견됨",
  "Recommended light": "추천 전투력",
  "Record": "기록",
  "Records": "기록",
  "Records your Guardian has achieved through their trials": "수호자가 도전을 통해 달성한 기록",
  "Redeem these records and increase your triumph score by {{scoreValue}} points.": "이 업적들을 수집하고 업적 점수 {{scoreValue}} 점을 획득하세요.",
  "RefreshService.Inactive.Description": "사용자가 Braytech를 사용하지 않아 프로필 데이터 자동 새로고침을 일시 중지했습니다.",
  "Region Chest": "지역 상자",
  "Region Chests": "지역 상자",
  "Reload": "새로고침",
  "Reload the app": "앱을 새로 불러옵니다",
  "Remove group": "그룹 제거",
  "Report player": "플레이어 신고",
  "Reports": "보고서",
  "Reports.Modes.Details.Last100.PvE.DataPoint.Flawless.Name": "무결점",
  "Reports.Modes.Details.Last100.PvE.Name": "최근 활동 100회",
  "Reports.Modes.Details.Last100.PvP.DataPoint.Losses.Name": "패배",
  "Reports.Modes.Details.Last100.PvP.DataPoint.Wins.Name": "승리",
  "Reports.Modes.Details.Last100.PvP.Name": "최근 매치 100회",
  "Reports.Modes.Details.Lifetime.Name": "전체 기간",
  "Reports.Modes.Groups.Crucible.Core.Name": "코어 모드",
  "Reports.Modes.Groups.Crucible.Rotator.Name": "로테이션 모드",
  "Reports.Modes.NoStatsAvailable": "통계 없음",
  "Requires Destiny 2: Curse of Osiris": "데스티니 가디언즈: 오시리스의 저주 필요",
  "Requires Destiny 2: Forsaken": "데스티니 가디언즈: 포세이큰 필요",
  "Requires Destiny 2: Shadowkeep": "데스티니 가디언즈: 섀도우킵 필요",
  "Requires Destiny 2: Warmind": "데스티니 가디언즈: 전쟁지능 필요",
  "Reset": "초기화",
  "Revisit the trials of times past. Reconcile with these emotions and challenge yourself to do better.": "지난 과거의 시련을 다시 느껴보세요. 감정을 받아들이고 더 나은 자신을 위해 도전하세요.",
  "Rewards": "보상",
  "Ritual encounter: no more than two Guardians may have the Witch's Blessing buff at one time during The Hive Ritual.": "의식 교전: 군체 의식동안 마녀의 축복 버프를 받은 수호자를 두명 이내로 유지",
  "Riven encounter: Guardians must not shoot the same eye twice.": "리븐 교전: 수호자가 같은 눈을 두번 쏘면 안됨",
  "Roster": "명단",
  "Rotation": "로테이션",
  "Rotator playlists": "로테이션 플레이리스트",
  "Savathûn's Curse": "사바툰의 저주",
  "Scan": "스캔",
  "Scans performed": "스캔 진행함",
  "Screenshot": "스크린샷",
  "Screenshot unavailable": "스크린샷 없음",
  "Screenshots": "스크린샷",
  "Seal commonality": "인장 희소성",
  "Seal completed": "완료한 인장",
  "Seal progress": "인장 진행도",
  "Seals": "인장",
  "Search": "검색",
  "Search for player": "플레이어 검색",
  "Search.Results.NoMatches": "설정한 조건과 맞는 결과가 없습니다.",
  "Search.ShortcutKey": "### 어디서나  을 눌러 검색 기능을 사용하세요.",
  "Search.Suggestions": "검색에서는 접두사 필터를 지원합니다. \"쏙독새\"라는 단어를 포함한 엔티티만 검색하려면 `name:쏙독새`를 입력합니다.\n\n지원하는 접두사:\n- name(이름)\n- description(설명)\n- source(출처)\n\n매니페스트의 `hash`로 검색할 수도 있습니다.\n\n검색 결과는 이름, 출처 및 설명에 따라 우선 순위가 지정됩니다.",
  "Season": "시즌",
  "Season countdown": "시즌 카운트다운",
  "Season pass": "시즌 패스",
  "Season rank": "시즌 등급",
  "Season resets": "시즌 초기화",
  "Season {{number}}": "{{number}} 시즌",
  "Seasonal artifact": "시즌 유물",
  "Seasonal progression": "시즌 진행도",
  "Secret Triumph": "비밀 업적",
  "See all tracked": "추적중인 항목 모두 보기",
  "See all {{members}} members": "{{members}}명의 멤버 보기",
  "See full roster": "전체 명단 보기",
  "See next {{limit}}": "다음 {{limit}} 보기",
  "Select a character": "캐릭터 선택",
  "Select screenshots": "스크린샷 선택",
  "Selected passage": "선택한 통행권",
  "Selected raid": "선택한 레이드",
  "Selected runes": "선택한 룬",
  "Selected vendor": "선택한 상인",
  "Set": "결정",
  "Settings": "설정",
  "Settings.Category.Advanced.Name": "고급",
  "Settings.Category.Common.Name": "일반",
  "Settings.Developer.Lists.Description": "최우선 링크로 개발자 목록을 활성화",
  "Settings.Developer.Lists.Name": "리스트 활성화",
  "Settings.Developer.Maps.Debug.Description": "지도 디버깅 설정 활성화",
  "Settings.Developer.Maps.Debug.Name": "지도 디버그 모드",
  "Settings.Developer.Maps.LogDetails.Description": "마우스 실행된 노드에 대한 Console.log 정보",
  "Settings.Developer.Maps.LogDetails.Name": "노드 상세 정보 기록",
  "Settings.Developer.Maps.NoScreenshotHighlight.Description": "연결된 스크린샷이 없는 지역 상자 등의 맵 노드는 지도 데이터 기여를 돕기 위해 강조 처리됩니다.",
  "Settings.Developer.Maps.NoScreenshotHighlight.Name": "스크린샷이 없는 노드 강조",
  "Settings.ItemVisibility.HideCompletedChecklistItems.Description": "체크리스트 항목을 완료하면 체크리스트 화면에서 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideCompletedChecklistItems.Name": "완료한 체크리스트 항목 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideCompletedCollectibles.Description": "수집품을 획득하면 수집품 화면에서 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideCompletedCollectibles.Name": "획득한 수집품 항목 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideCompletedRecords.Description": "업적을 완료하고 획득하면 업적 화면에서 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideCompletedRecords.Name": "완료한 업적 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideDudRecords.Description": "접근 불가능한 업적(무의미하거나 달성할 수 없는) 업적을 뷰어에서 숨깁니다. 큐레이션 목록은 제외됩니다.",
  "Settings.ItemVisibility.HideDudRecords.Name": "접근 불가능한 업적 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideInvisibleCollectibles.Description": "게임에서 숨겨진 수집품을 수집픔 뷰어 아래로 숨깁니다.",
  "Settings.ItemVisibility.HideInvisibleCollectibles.Name": "비밀 수집품 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideInvisibleRecords.Description": "게임에서 숨겨진 업적을 업적 뷰어 아래로 숨깁니다.",
  "Settings.ItemVisibility.HideInvisibleRecords.Name": "비밀 업적 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.HideUnobtainableRecords.Description": "획득 불가능한 업적을 숨깁니다.",
  "Settings.ItemVisibility.HideUnobtainableRecords.Name": "획득 불가능한 업적 숨김",
  "Settings.ItemVisibility.SuppressVaultWarnings.Description": "수집품 및 업적이 데스티니 콘텐츠 금고로 이전된다는 경고를 숨깁니다.",
  "Settings.ItemVisibility.SuppressVaultWarnings.Name": "금고 경고 숨기기",
  "Settings.Language.Action.Reload.Name": "저장 및 재시작",
  "Settings.LocalData.ResetCustomisableLayouts.Description": "커스텀 배치를 기본 배치로 되돌립니다",
  "Settings.LocalData.ResetCustomisableLayouts.Name": "커스텀 배치 초기화",
  "Settings.LocalData.ResetEverything.Description": "모든 사용자 설정, 저장된 데이터와 기록을 초기화합니다.",
  "Settings.LocalData.ResetEverything.Name": "전체 초기화",
  "Settings.LocalData.ResetNotifications.Description": "지난 알림을 기본 상태로 초기화합니다.",
  "Settings.LocalData.ResetNotifications.Name": "알림 초기화",
  "Settings.LocalData.ResetProfileHistory.Description": "이전에 불러온 프로필의 저장된 목록을 삭제합니다(캐릭터 선택).",
  "Settings.LocalData.ResetProfileHistory.Name": "프로필 방문기록 초기화",
  "Settings.LocalData.ResetTips.Description": "정보 팁을 기본 상태로 복원합니다.",
  "Settings.LocalData.ResetTips.Name": "팁 초기화",
  "Settings.LocalData.ResetTrackedTriumphs.Description": "사용자가 추적하던 모든 업적을 추적 해제합니다. 게임 내 업적에 영향을 주지 않습니다.",
  "Settings.LocalData.ResetTrackedTriumphs.Name": "업적 추적 초기화",
  "Settings.Maps.Checklists.Info": "체크리스트 보기 토글. 깨끗하게 유지하세요.",
  "Settings.Maps.Developer.Info": "Maps_에서 작업하는 개발자를 위한 지원 도구입니다.",
  "Settings.Sync.Action.DeleteSyncedSettings.Description": "Voluspa에 저장된 삭제된 설정 동기화를 비활성화합니다.",
  "Settings.Sync.Action.DeleteSyncedSettings.Name": "동기화 설정 삭제",
  "Settings.Sync.Action.Disable.Name": "비활성화",
  "Settings.Sync.Action.DownloadSyncedSettings.Description": "동기화된 설정을 다운로드하여 현재 설정에 덮어씁니다.",
  "Settings.Sync.Action.DownloadSyncedSettings.Name": "동기화된 설정 다운로드",
  "Settings.Sync.Action.Enable.Description": "Voluspa의 정기적인 동기화를 활성화합니다.",
  "Settings.Sync.Action.Enable.Name": "활성화",
  "Settings.Sync.Info": "아이템 보기, 지도, 추적한 업적 및 프로필 검색 기록에 대한 설정을 동기화합니다.",
  "Settings.Sync.State.Merged": "{{duration}} 전에 마지막 병합됨",
  "Settings.Sync.State.Synced": "{{duration}} 전에 마지막 동기화됨",
  "Settings.Theme.Dark": "다크",
  "Settings.Theme.Light": "라이트",
  "Settings.Theme.SystemPreference": "자동",
  "Settings.Troubleshooting.DumpServiceWorker.Description": "설치된 서비스 워크 등록을 취소하려고 합니다. 성공한 후, 앱을 새로 시작하면 새로운 서비스 워크를 대신 사용할 수 있습니다.",
  "Settings.Troubleshooting.DumpServiceWorker.Name": "서비스 워크 덤프",
  "Settings.Troubleshooting.UpdateServiceWorker.Description": "서비스 워크를 즉시 업데이트 하려고 합니다. 이 기능을 사용하면 버튼이 일시적으로 비활성화됩니다. Braytech이 백그라운드에서 업데이트를 계속하는 동안 Braytech를 계속 사용할 수 있습니다. 성공한 후, 앱을 새로 시작하라는 메세지가 표시됩니다.",
  "Settings.Troubleshooting.UpdateServiceWorker.Name": "서비스 워크 업데이트",
  "Settings.VisualFidelity.Gay.Description": "게이로 만들어주마, 새끼야. 끝내주는, 리미티드 에디션, 배경 분쇄기, Braytech®의 독점 혁신 기술로 네 인생을 빛나게 만들어라.",
  "Settings.VisualFidelity.Gay.Name": "활성화 ^오^",
  "Settings.VisualFidelity.PassiveAnimations.Description": "대부분의 애니메이션을 통제합니다. 패시브 애니메이션을 비활성화하면 저성능 장치의 성능이 향상될 수 있습니다.",
  "Settings.VisualFidelity.PassiveAnimations.Name": "패시브 애니메이션 활성화",
  "Settings.VisualFidelity.Three.Description": "해당되는 경우 3D 모델을 사용하십시오. 휴대폰 또는 저성능 장치에서는 권장하지 않습니다.",
  "Settings.VisualFidelity.Three.Name": "3D모델 활성화",
  "Settings.VisualFidelity.ThreeDebug.Description": "3D 모델 디버깅을 위한 추가 정보 표시",
  "Settings.VisualFidelity.ThreeDebug.Name": "3D 모델 디버그 모드",
  "Settings.VisualFidelity.ThreeShadows.Description": "3D 모델은 보다 사실적이고 정확한 묘사를 위해 모델에 그림자를 적용합니다. 성능에 영향을 줍니다. 실험적인 기능.",
  "Settings.VisualFidelity.ThreeShadows.Name": "3D 모델 그림자 활성화",
  "Show all": "모두 보기",
  "Shuro Chi chase encounter: Guardians must not take damage from Shuro Chi's Arc Blast.": "슈로 치 추적 교전: 수호자가 슈로 치의 전기 공격에 맞지 않아야 함",
  "Single player": "싱글 플레이어",
  "Single player activity": "싱글 플레이 활동",
  "Sleeper Node": "슬리퍼 노드",
  "Sleeper Nodes": "슬리퍼 노드",
  "Small blockers sent": "소형 방해꾼 전송",
  "Socket runes or select item to auto-fill": "룬을 끼우거나 아이템을 선택하여 자동 채움",
  "Some acquired, {{invisible}} invisible": "일부 획득, {{invisible}} 숨겨짐",
  "Some of Tom's favourite frequently asked questions": "Tom이 선정한 몇몇 자주 묻는 질문들",
  "Sorted by completion": "완성도 정렬",
  "Sorted by rarity": "희귀도 정렬",
  "Sorted by score": "점수 정렬",
  "Source": "출처",
  "Spider: Material Exchange": "거미: 재료 교환",
  "Stage": "단계",
  "Stale": "오래된",
  "Stat trackers for bragging rights and gilding memories": "바로 자랑하기 위한 금박 통계 기록 추적기",
  "Stats": "통계",
  "Status and inventory for vendors": "상인 상태 및 재고",
  "Steps": "단계",
  "Stories read": "읽은 이야기",
  "Strikes": "공격전",
  "Submit": "제출",
  "Summary": "요약",
  "Sunset": "최대 사용 가능한 시즌",
  "Super kills": "궁극기 처치",
  "Support Braytech": "Braytech 지원하기",
  "Synchronisation": "동기화",
  "SyncService.Delete.Failure.Description": "설정을 삭제할 수 없습니다. 일시적인 오류입니다.",
  "SyncService.Delete.Success.Description": "설정이 삭제되었습니다. 동기화가 비활성화되었습니다.",
  "SyncService.Merge.Failure.Description": "설정 병합 중 오류가 발생했습니다. 일시적인 오류입니다.",
  "SyncService.Merge.Success.Description": "설정이 병합되었습니다.",
  "SyncService.Sync.Failure.Description": "설정 동기화 중 오류가 발생했습니다. 일시적인 오류입니다.",
  "SyncService.Sync.Success.Description": "설정이 동기화되었습니다.",
  "T. Scr": "총점",
  "Thanks! Your email is now associated with your profiles": "감사합니다! 이제 사용자의 이메일이 사용자의 프로필과 연결되었습니다.",
  "The badge's rarity represented as a percentage of players who are indexed by VOLUSPA.": "배지의 희소성은 VOLUSPA에서 확인되는 플레이어의 백분율로 나타납니다.",
  "The character you tried to load is unavailable—maybe it's been deleted.": "해당 캐릭터를 불러올 수 없습니다. — 삭제되었을 수 있습니다.",
  "The collectible's rarity represented as a percentage of players who are indexed by VOLUSPA who've collected it.": "수집품의 희소성은 VOLUSPA에서 확인되는 플레이어의 백분율로 나타납니다.",
  "The elemental burn shared by most activities this week.": "이번 주 대부분의 활동에서 공유되는 발화 원소",
  "The Gauntlet": "건틀릿",
  "The lore of old, Destiny 1's Grimoire cards are backed up, archived, and preserved here.": "데스티니 1의 그리모어 카드의 지식은 이곳에 백업, 보관 및 보존됩니다.",
  "The Pleasure Gardens": "기쁨의 정원",
  "The Royal Pools": "왕실 목욕탕",
  "The seal's rarity represented as a percentage of players who are indexed by VOLUSPA.": "인장의 희소성은 VOLUSPA에서 확인되는 플레이어의 백분율로 나타납니다.",
  "The Shattered Throne": "부서진 왕관",
  "The state of your Guardian, artifact, ranks, season pass, daily activities, and more": "당신의 수호자, 유물, 등급, 시즌 패스, 일일 활동 등의 상태",
  "The Swords": "검",
  "The Throne": "왕좌",
  "Their team": "아군 팀",
  "Theme": "테마",
  "There aren't any activities available to you. Perhaps you don't meet the requirements...": "참여 가능한 활동이 없습니다. 필요 조건을 만족하지 못했을 수 있습니다...",
  "There was a network error": "네트워크 오류가 발생했습니다.",
  "There's no one here right now.": "이곳에는 지금 아무도 없습니다.",
  "There's nothing here yet": "이곳에는 아직 아무도 없습니다.",
  "These are the memberships that are currently associated with your Bungie.net profile.": "현재 당신의 Bungie.net 프로필에 연결된 회원 정보입니다.",
  "This collectible will be added to the _Content Vault_ in {{duration}}": "이 수집품은 {{duration}} 후에 _콘텐츠 금고_에 보관됩니다.",
  "This Destiny profile has been banned from this app. This isn't an error.": "이 데스티니 프로필은 이 앱에서 차단되었습니다. 오류가 아닙니다.",
  "This doesn't appear to be your clan and so you may not will any actions upon it. You may use these helpful links to jump to your own or you may find more information regarding your current authorization in the Settings view.": "이곳은 당신의 클랜이 아닌 것으로 보이므로 어떤 행동도 취할 수 없습니다. 여기 간편한 링크를 통해 당신의 클랜으로 이동하거나 설정 화면에서 현재 인증과 관련한 더 자세한 정보를 확인하세요.",
  "This item has an associated map node": "이 항목에 연결된 맵 노드가 있습니다.",
  "This node has an associated video": "이 노드와 연결된 영상이 있습니다.",
  "This profile hasn't received an artifact yet.": "이 프로필은 아직 유물을 획득하지 않았습니다.",
  "This record is classified and may be revealed at a later time.": "이 기록은 기밀 처리되어 있으며 나중에 공개될 수 있습니다.",
  "This record will be added to the _Content Vault_ in {{duration}}": "이 기록은 {{duration}} 후에 _콘텐츠 금고_에 보관됩니다.",
  "This user has their profile privacy set to private": "이용자가 프라이버시 설정을 비공개로 설정했습니다",
  "This Week": "이번 주",
  "Time played": "플레이한 시간",
  "Time played across characters": "캐릭터 총 플레이 시간",
  "Time until next season is live": "다음 시즌까지 남은 시간",
  "Time until {{eventName}} ends and change comes": "{{eventName}} 종료 및 변경까지 남은 시간",
  "Total": "전체",
  "Total duration": "전체 소요 시간",
  "Total resets": "전체 초기화",
  "Total score": "전체 점수",
  "Track your fireteam": "화력팀 추적",
  "Track your pursuits, including quests and bounties": "당신의 추적사항, 퀘스트 및 연상금을 확인하세요",
  "Tracked records": "추적중인 기록",
  "Tracked triumphs": "추적중인 업적",
  "Trackers": "추적기",
  "Trials passage": "시험 통과",
  "Triumph score": "업적 점수",
  "Triumphs": "업적",
  "Triumphs.State.SecretTriumph": "아직 풀지 못한 수수께끼입니다.",
  "Troubleshooting": "문제 해결",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unknown error": "알 수 없는 오류",
  "Unredeemed triumphs": "획득하지 않은 업적",
  "Unused": "미사용",
  "Upsell.Auth.Description": "목표 및 기타 진행률 데이터를 확인하려고 합니까? Bungie.net에 인증해서 Braytech가 프로필 데이터를 안전하게 읽을 수 있도록 해주세요.",
  "Upsell.Profile.Action": "당신의 캐릭터를 선택하세요",
  "Upsell.Profile.Description": "목표의 진행 상황, 발견한 기록, 수집한 수집품 등을 보고 싶으신가요? 프로필을 불러오고 캐릭터를 선택하세요.",
  "UserModules.AuthUpsell.Headline": "저기요 {{displayName}}, Braytech를 Bungie.net에 인증하여 더 많은 기능을 사용하실 수 있다는 사실 알고 계셨어요?",
  "UserModules.AuthUpsell.Text": "대부분의 Braytech 기능들은 모든 유저에게 접근 가능한 열린 정보에 기반하지만, 일부 데스티니의 기능들은 Bungie.net 인증을 통한 더 명확한 접근 허가를 필요로 합니다.",
  "UserModules.AuthUpsell.Upsell1.Description": "퀘스트와 현상금, 한 걸음씩 확실하게 보상을 받으세요.",
  "UserModules.AuthUpsell.Upsell2.Description": "빠른 분류와 클랜원 관리를 위한 작고 강력한 클랜 관리 기능을 제공합니다.",
  "UserModules.AuthUpsell.Upsell3.Description": "우편함이 가득 찼을 때 알림을 받으세요.",
  "UserModules.AuthUpsell.Upsell4.Description": "새로운 비밀 기능은 항상 파이프라인에 있습니다...",
  "UserModules.BlackArmoryForges.Description": "대장간은 현재 저전력 모드로 운영되고 있으며 유지보수 기간동안만 이용 가능할 수 있습니다.",
  "UserModules.Challenges.NoChallenges": "당신의 수호자가 이번주에 할 수 있는 모든 도전들을 부숴버린 것 같습니다.",
  "UserModules.Challenges.Overrides.LunasRecall.Name": "왔던 길을 되돌아가 피라미드의 신비를 풀어보세요.",
  "UserModules.Challenges.Overrides.Nightfalls.Description": "빛, 선봉대, 최후의 도시의 이름으로 가장 위험한 공격을 개시하고 보상을 받으십시오.",
  "UserModules.Challenges.Overrides.VendorBounties.Description": "탑을 위해 도전적인 작업을 수행하고 값진 보상을 획득합니다.",
  "UserModules.Challenges.Overrides.VendorBounties.Name": "현상금 헌터",
  "UserModules.Challenges.RewardsRemaining": "{{rewardsRemaining}}개의 보상이 남아있습니다.",
  "UserModules.Challenges.ShowAllRewards": "모든 보상",
  "UserModules.Challenges.ShowPinnacleRewards": "최고급 장비 보상",
  "UserModules.CrucibleRotators.Description": "다음 시련의 장 모드는 현재 로테이션에 포함되며 다른 수호자들과의 활력을 시험해볼 수 있도록 제공됩니다.",
  "UserModules.CustomiseTip.Description": "그거 아시나요? 오른쪽 하단의 _커스텀 설정_을 눌러 표시할 모듈을 설정할 수 있습니다.",
  "UserModules.DailyHeroicStoryMissions.Description": "지나간 시간의 도전을 다시 느껴보세요. 감정을 정리하고 더 나은 스스로를 위해 도전하세요.",
  "UserModules.DailyVanguardModifiers.Name": "선봉대 ",
  "UserModules.DailyVanguardModifiers.Unavailable": "이 캐릭터는 선봉대 공격전을 할 수 없습니다.",
  "UserModules.DreamingCityCurseCycle.Description": "현재 꿈의 도시의 저주는 {{week}}단계 입니다.\n\n_사바툰의 저주: 리븐이 죽어가며 뿜어낸 입김으로 구현되어, 둘 인카루의 모든 죽음과 함께 초기화됩니다.",
  "UserModules.EscalationProtocol.BokLitur.Description": "전형적인 군체 기사 _보크 리투스_ 는 극도로 튼튼한 방어력과 중무장을 하고 있습니다. 강력한 상대입니다.\n\n_라스푸틴이 군체를 끝장내기 위해 유인했습니다. 몰려드는 군체 무리를 남김없이 처리하십시오._",
  "UserModules.EscalationProtocol.BokLitur.Name": "솔의 굶주림 보크 리투르",
  "UserModules.EscalationProtocol.Damkath.Description": "전형적인 군체 오우거 _담카스_ 의 약점은 등 윗부분에 맥동하는 소 한 마리 크기의 종양입니다.\n\n_라스푸틴이 군체를 끝장내기 위해 유인했습니다. 몰려드는 군체 무리를 남김없이 처리하십시오._",
  "UserModules.EscalationProtocol.Damkath.Name": "가면의 담카스",
  "UserModules.EscalationProtocol.Info": "Braytech는 세계선 제로의 어떤 촉매제 재료를 얻었는지 확인할 수 없지만, 직접 목록을 관리하셨다면 어떤 보스가 어떤 아이템을 드롭하는지는 알려드릴 수 있습니다.",
  "UserModules.EscalationProtocol.Kathok.Description": "전형적인 군체 기사 _카소크_ 는 폭발물로 플레이어를 끊임없이 폭격합니다. 비명자, 하수인, 무적 방어막으로 보호받습니다. _Severing Knights_ 의 검으로 공격하여 방어막을 제거하세요.\n\n_라스푸틴이 군체를 끝장내기 위해 유인했습니다. 몰려드는 군체 무리를 남김없이 처리하십시오._",
  "UserModules.EscalationProtocol.Kathok.Name": "솔의 포효 카소크",
  "UserModules.EscalationProtocol.Naksud.Description": "튼튼한 오우거 _낙시드_ 는 언제든 공격할 수 있습니다. 하지만, 그에게 뛰어들어 치료하는 저주받은 노예를 주기적으로 소환합니다.\n\n_라스푸틴이 군체를 끝장내기 위해 유인했습니다. 몰려드는 군체 무리를 남김없이 처리하십시오._",
  "UserModules.EscalationProtocol.Naksud.Name": "기근을 부르는 자 낙시드",
  "UserModules.EscalationProtocol.NurAbath.Description": "전형적인 군체 오우거 _누르 아바스_ 는 근처 하수인에게서 힘을 얻는 무적 방어막으로 보호받습니다. 하수인들을 처리하여 방어막을 제거하고 그를 파괴하세요.\n\n_라스푸틴이 군체를 끝장내기 위해 유인했습니다. 몰려드는 군체 무리를 남김없이 처리하십시오._",
  "UserModules.EscalationProtocol.NurAbath.Name": "솔의 문장 누르 아바스",
  "UserModules.Menagerie.Arunak.Name": "아루낙, 칼루스의 충신",
  "UserModules.Menagerie.Hasapiko.Name": "하사피코, 칼루스의 충신",
  "UserModules.Menagerie.Pagouri.Name": "파고리, 칼루스의 충신",
  "UserModules.Nightfalls.ModifiersUnavailable": "현재 사용 불가능한 조정 옵션",
  "UserModules.Nightfalls.NoCollectibles": "이 황혼전과 연관된 수집품이 없습니다.",
  "UserModules.Nightfalls.NoRecords": "이 황혼전과 연관된 업적이 없습니다.",
  "UserModules.NightmareHunts.Description": "당신이 가장 두려워하고, 파괴적이며, 고통스러운 악몽이 부활합니다. - 결심을 가지고 흔들리지 마세요, 수호자.\n\n_이번 주의 악몽을 사냥하거라... 만족을 위해._",
  "UserModules.Reckoning.Description": "방랑자의 갬빗은 예상보다 깊은 내막을 숨기고 있습니다. 방랑자의 비밀스러운 화물 안에서 고대 굴복자 무리를 제거하여 아홉의 부탁을 들어주세요.",
  "UserModules.TrialsOfOsiris.Info": "세인트-14와 대화하여 시련을 시작하세요.",
  "UserModules.WeeklyVanguardSinge.Description": "이번 주 대부분의 활동에서 공유되는 발화 원소입니다. 활동은 {{activities}} 등이 있습니다.",
  "UserModules.WeeklyVanguardSinge.StrikesUnavailable": "이 캐릭터는 선봉대 공격전을 할 수 없습니다.",
  "Valor (Resets)": "용맹 (초기화)",
  "Valor points": "용맹 점수",
  "Valor resets": "용맹 초기화",
  "Vanguard Ops": "선봉대 공격전",
  "Vanguard singe": "선봉대 발화",
  "Vault Access encounter: Each Guardian must grab and deposit each Phase Radiance buff once (boss must be killed in 3 damage phases).": "금고 접근 교전: 각 수호자는 각각의 위상 버프를 한 번 씩 모두 획득하여 채워야 함 (보스를 딜페 3회에 나눠 잡아야 함)",
  "Vault encounter: knights must be killed in the rooms they spawn in.": "금고 교전: 기사를 스폰된 방 안에서 잡아야 함",
  "Vendor": "상인",
  "Vendor.FailureStrings.NoFunds": "재료가 충분하지 않습니다.",
  "Vendor.FailureStrings.NoInventorySpace": "공간이 부족합니다.",
  "Vendor.FailureStrings.UniquenessViolation": "한 번에 하나만 소지할 수 있습니다.",
  "Version": "버전",
  "Victory": "승리",
  "Video": "영상",
  "View Map": "지도 보기",
  "View Video": "영상 보기",
  "Visual fidelity": "시각적 정확도",
  "Vlr (R)": "용맹 (초)",
  "VOLUSPA last indexed": "VOLUSPA 마지막 색인",
  "VOLUSPA statistics": "VOLUSPA 통계",
  "Waiting for Bungie": "Bungie 기다리는 중",
  "Weapon": "무기",
  "Weapon stats": "무기 스텟",
  "Weapons": "무기",
  "Week {{number}}": "{{weekNumber}}주차",
  "Weekly Clan XP": "주간 클랜 경험치",
  "What is Braytech": "Braytech는 무엇인가",
  "Who builds it": "누가 만들었는지에 대해",
  "Win streak": "연승",
  "Wins": "승리",
  "You are not authorised to access a different user's profile data, but you may use these helpful links to return to your own.": "다른 이용자의 프로필 정보를 열람할 권한이 없지만, 본인 정보로 돌아가는 이 링크를 이용하셔도 됩니다.",
  "You aren't tracking any records yet!": "추적중인 업적이 없습니다!",
  "You can find more information regarding your authentication in the Settings view.": "인증 관련된 내용은 설정 화면에서 더 확인하실 수 있습니다.",
  "You may change your privacy settings on Bungie.net or authenticate Braytech with Bungie.net": "Bungie.net 에서 프라이버시 설정을 변경하거나 Bungie.net 과 Braytech 을 인증하실 수 있습니다.",
  "Your light is restricted in the most daring of strike operations.": "높은 난이도의 공격전 활동에서 전투력이 제한됩니다",
  "Your profile's progression data isn't available. Your profile may be set to private on Bungie.net.": "당신의 프로필 진행도 정보가 없습니다. 프로필이 Bungie.net 에서 비공개 설정되었을 수 있습니다.",
  "{{a}} of {{b}}": "{{b}} 중 {{a}}",
  "{{minutes}} Minutes": "{{minutes}} 분",
  "{{object}} duration": "{{object}} 소요시간",
  "{{online}} online": "{{online}} 온라인",
  "#####{{players}} players": "🌐",
  "{{players}} players have collected this.": "{{players}} 명의 유저가 이것을 수집했습니다.",
  "{{players}} players have redeemed this.": "{{players}} 명의 유저가 이것을 획득했습니다.",
  "{{seasonName}} has {{timeRemaining}} remaining.": "{{seasonName}} 이 {{timeRemaining}} 남았습니다.",
  "{{unredeemed}} unredeemed triumphs": "{{unredeemed}} 번의 기록되지 않은 승리",
  "{{vendorName}} is waiting for you at {{destinationName}}.": "{{vendorName}}이/가 {{destinationName}}에서 당신을 기다립니다."
}
